---
aid: 9025
zid: 599004
title: "午木是不是要和郭东主对调了？"
author: 田单
date: 2015-06-28 13:43:54+07:00
lastmod: 2015-06-30 14:23:00+07:00
---

田单 于 2015-6-28 13:43:54 发表了：

仔细看了一下前文，发现郭是维护社会安定团结稳定的部门，然后接收了一个其他部分不要的案件。

这不就是公安局的国内安全保卫部门吗？？？正是他的老本行。

---

a2808028 于 2015-6-29 10:52:30 发表了：

但，郭东主拉了那么多民间存款，这要是走人了，大萌土著会不会恐慌引起紫明楼资金链崩裂啊？

---

zeckzion 于 2015-6-29 10:58:27 发表了：

> a2808028 发表于 2015-6-29 10:52
>
> 但，郭东主拉了那么多民间存款，这要是走人了，大萌土著会不会恐慌引起紫明楼资金链崩裂啊？

在广州是个人都知道郭东主是海南岛髨贼的人……髨贼不走，还怕紫明楼垮台？

---

田单 于 2015-6-29 11:37:23 发表了：

话说，政治保卫正好是郭的老本行，作为公安局国内安全保卫的干警，国内安全保卫过去就叫政治保卫，把反间谍职能移交给国安局后改名叫国内安全保卫。

---

yanyu126 于 2015-6-29 11:43:47 发表了：

不大可能，郭东主在广州日子过的舒舒服服，精神意志早就被大明地主阶级的糖衣炮弹消磨的干干净净了，他要回来比午木更不靠谱。

---

Scat 于 2015-6-29 12:05:03 发表了：

要是调午主任走就是惩戒，惩戒就不会安排一把手，广东分分钟就是元老院第一个正规省，妖都站长将来就是第一个省委书记，然后副总理，钱议长这是给自己找别扭吗

---

eumenes 于 2015-6-29 12:25:15 发表了：

郭东主主持广州站招商引资搞得不错，秘密工作一塌糊涂。

丫还是彻底死了在强力机关工作的心，老老实实给商贸部门打工吧。

---

尤冈蒙多 于 2015-6-29 14:01:41 发表了：

郭东主又不是 SB……论花花日子还是论大好前程在广州不比接政保局强

这破活儿不是信仰粉谁干啊

---

netmousexhxh 于 2015-6-29 14:47:44 发表了：

午木还是老老实实考虑鸭绿江口的联络站点的狗熊是不是可以靠装死骗过去吧

---

a2808028 于 2015-6-29 17:51:32 发表了：

> zeckzion 发表于 2015-6-29 10:58
>
> 在广州是个人都知道郭东主是海南岛髨贼的人……髨贼不走，还怕紫明楼垮台？

但当时的借贷都是维系于个人的啊，当年高举不也担心杨公公在宫里撑不住而让自己的产业倒闭嘛，虽然大萌朝廷还在

---

laoniu1900 于 2015-6-29 18:17:19 发表了：

郭东主个人战力一流，应付突发暴民袭击得力，但业务水平嘛。。。。混那么多年连副科待遇都没混上，这恐怕不仅仅是不善逢迎的问题

---

xuelindiao 于 2015-6-29 19:08:50 发表了：

让一个“蜘蛛” 干"鼹鼠"的活儿，这专业技能和思维也不大对口呀！估计是伏笔，吹牛可能要写广州攻略了。

---

轻舟 于 2015-6-29 22:50:26 发表了：

别的不说，郭东主那票小妾要是调回来都来做行政工作？所以我觉得没戏

---

de9000 于 2015-6-29 23:19:44 发表了：

> 尤冈蒙多 发表于 2015-6-29 14:01
>
> 郭东主又不是 SB……论花花日子还是论大好前程在广州不比接政保局强
>
> 这破活儿不是信仰粉谁干啊

广州站又不是他家的，咱们还没规定终身制吧。

他能不服从元老院安排？

---

netmousexhxh 于 2015-6-30 11:18:17 发表了：

> 轻舟 发表于 2015-6-29 22:50
>
> 别的不说，郭东主那票小妾要是调回来都来做行政工作？所以我觉得没戏

其实，别的小妾都好说，回来也就回来了

但是郭东主回来了，P 姬是回临高还是不回呢？P 姬在广州的工作午木可没那么容易顶下来。

---

轻舟 于 2015-6-30 11:20:53 发表了：

> netmousexhxh 发表于 2015-6-30 11:18
>
> 其实，别的小妾都好说，回来也就回来了
>
> 但是郭东主回来了，P 姬是回临高还是不回呢？P 姬在广州的工作午木 ...

还有个风险，就是广雷派的势力范围

---

小白之友 于 2015-6-30 12:54:32 发表了：

午木未必需要去顶郭逸的工作么……

---

LaGG-3-8 于 2015-6-30 14:07:18 发表了：

准备开始正式的广东攻略，郭东主作为广雷派的代言人升一级，变成广州的行政长官式的存在，专心广州的经济、商贸等工作，情报工作交给午木。

不过新的政保总局行动处处长就有的看了。

---

尤冈蒙多 于 2015-6-30 14:23:50 发表了：

> LaGG-3-8 发表于 2015-6-30 14:07
>
> 准备开始正式的广东攻略，郭东主作为广雷派的代言人升一级，变成广州的行政长官式的存在，专心广州的经济、 ...

看看五百废里有没有侦探小说爱好者，以当个安乐椅侦探为志愿的，倒是可以去接这个班，毕竟只有侦察权

---
